幼教絲打們 你地搵到工未？

send咗十幾份cv
得兩間有interview

身邊嘅朋友已經搵到工啦
我係咪要準備失業？

想屌！

自己開檔play group 啦

每年都一車車幼教出黎 成日諗真係咁缺人咩

IN左等回音...有同學已經簽好約

交友app大撚把....

今年難左搵工 校長都話同樣人工 寧願請有經驗

唔係大把人請咩

頹

係囉。叫我地尼啲fg點算

想屌

你地寧願做大機構高人工但人人話伏定低人工d但有愛既邨校？

絲打舊爛屎

有愛既邨校！開心d ！
實習去過邨校，老師全部都好準時收工！仲要可以早訓

想問有冇人係group interview ？

見左三間，第一間有group in，7人一組來自江湖四海既人都有。

我都係3個人in....都唔係討論 係順手見晒